湯烏冬配咩最好食？

琴晚醃左D糖心蛋，晏就想食湯烏冬
大家通常會配咩？

腐皮

烏冬

牛肉加蔥花

出現了

湯

打邊爐

肥牛 + 丸

七味粉

配個碗

朱古力

公仔麵

番茄

海綿

我反而想知點整湯底最正

嗚口卷

天婦羅

759鰹魚昆布汁

鰹魚昆布汁 ＋ 芝麻醬撈烏冬

有聲呀

筍
好撚match

你要烏冬嗎

日式叉燒，燒牛肉，雞扒或者 英式炸魚柳
配菜
糖心蛋，竹筍

加埋煎餃子做小食

午餐肉

會唔會太飽